讀左幾日飛機工程，發覺個世界真係好大

原來呢行係咁多野學

教咗打飛機未?

急不及待

你讀aerodynamic ，但出黎係拆螺絲換parts

其實我想做噴油整到部飛機令一令咁，勁有成功感

poly？聽人講讀aero不如讀mech，行頭窄好多wor

Poly?

點解咁想生cancer

因為香港冇開發

讀完去boeing/airbus la

行頭窄

係
佢地搶住要 入職30k

係

搶住要嘅意思係請人？